最好味嘅雪糕非薄荷朱古力莫屬

點解依家無哂獨立細杯裝
一係得雪條，一係就要買家庭裝

曲奇呀！

石板街或成最大羸家

當冧酒提子流架？

啊！曲奇都係，不過二選一既話我會揀薄荷朱古力

NoNoNo 太”漏”喇

TCBY

放得落雪糕有咬口既一定係朱古力碎，提子

識食

牙膏味

呢個真。

我搵咗幾個月 都唔見雪糕店同便利店有賣 薄朱到底去曬邊？

我冧酒提子大軍，咬落去爆汁，Ko你朱古力碎啦

邊有咁好味嘅牙膏阿？你講！！

我都係 見到有都係得家庭裝

日本d便利店會有
不過香港好少見

夏天又黎 DRYERS果隻幾正

隊曬成個家庭裝算

蜜瓜No.1

Dryers rocky road 先正

道不同不相為謀，唔鍾意爆汁feel

咁黎緊我去日本會瘋狂咁食

夏天會隊家庭裝，但係仲有d涼，想買獨立細裝過下口癮

太‘漏’喇，你上面好同好

夏天一定會